點解變番一號風！

今朝一起身見到變番一號風，有冇人可以解釋下

一號波都無撚埋啦

宜家係百理香
山竹仲未掛

接力呀山竹

落晒波